有冇人覺得雜種立國安法係想轉移屎家軍視線

國安法只係虛火, 一班小學雞先識嘅九唔搭八打機佬man children唔知收咩智能膽錢做速食文化先係長遠統戰大計
你睇下過去幾日出千字文分析班打機佬最新回應嘅高質會員都冇乜開post出千字文分析國安法就知今次呢單只係小事, 最主要用嚟等你唔記得屎家軍啲衰野

擺明追擊屎家軍要緊D拉

屎應該係網絡戰略部參謀長

真

邏輯嚴密

唔會話一定係但有七八成機會

如果你係一個成功既思考家
一定明白香港回歸左之後立唔立國安法根本冇分別
係大家追擊屎家軍既時候立法
再配合連登一眾五毛散播末日論
好明顯中共係想制止某D野

不推文

都幾大機會

樓主係屎家軍

似想轉移6月女團大戰多d lor..

雜種幫邊團..

收到phone习主席幾like liza..